連登仔救貓！！！！

轉自：動物報

懷孕貓被指咬主人被送漁護署 傳將被人道毀滅

【動物專訊】一隻可憐的8個月大懷孕貓貓，被人領養後，女主人竟以被貓咬為由將貓交漁護署域多利狗房，即使職員明言貓貓會被人道毀滅，女主人也執意要將貓送死。更慘的是，貓貓交漁護署不久即誕下死胎。尊善會王國霞聯絡漁護署希望救走貓貓，但據知女主人堅拒放過貓貓，王國霞惟有上網請求大家幫忙游說漁護署：「聽說原本是今日人道毀滅，但現在暫緩到月底3月31日。」本報正向漁護署查詢貓貓情況。

王國霞對本報表示，早前收到求助，得知原來上星期有隻貓無辜被送到漁護署。她指那貓貓只得8個月大，原本在元朗一個貓狗場，後來被一名女子領養，但原來那貓貓已經懷孕。

王國霞又指，上星期女主人將貓貓送到漁護署，理由竟是因為貓貓咬她，而貓狗場又不肯接收貓貓。「那職員已講可能會人道毀滅，但那女人執意要求將貓送死。我們得知後請求漁護署放貓貓一條生路，給我們領養，但漁護署指聯絡過那女主人後，女主人堅持要殺死隻貓。」

她又透露，貓貓原來進入漁護署不久，已誕下死胎，「很可憐，剛失去了孩子，現在連自己的性命也將失去。」

她希望大家能幫忙聯絡漁護署，游說署方放過貓貓。

一向關注動物權益的議員鄺俊宇接到網民求助，已隨即安排去信漁護署署長促「刀下留貓」，鄺俊宇表示:「既然已有熱心人想領養，怎可不給貓兒一條生路？」他促請漁護署能夠酌情安排，讓貓兒最後獲妥善照顧。

點可以殺死隻咁得意既貓

前主人死撚左佢算啦

Push

要被人道毁滅嘅應該係個女主人先至啱

元朗 真係

郁啲就人道毁滅 毁滅晒人類先喇戇鳩 真係無陰公 生啲bb又死晒又要面對人道毁滅

推

呢d要推上報同埋大量投訴/搵機構投訴
高層先會理

臭閪，咪撚養貓啦屌
害咗幾個生命
臭閪大肚脾氣差嗰陣
老公係咪要殺咗你先啱呀

推
個女主人咁賤 無愛心唔好領養 死臭閪

推爆佢

咁難得領養到係緣份
條仆街唔珍惜仲要置貓死地

但漁護署指聯絡過那女主人後，女主人堅持要殺死隻貓。

隻貓交咗比漁署就唔屬於條臭閪，所以唔需要問佢
同埋佢冇權決定隻貓生死

隻臭閪食屎啦
都唔知之後會唔會去第二度領養過

推到有人救到貓貓

點解漁署又會咁聽佢支笛
答案係費事煩，一針搞掂晒
漁署每年都唔知殺幾多動物

個主人

只能send email/打電話比漁護署，求佢放過隻貓

居然無人幫忙推